所以，如果你是一個左傾的政客，把腿伸到鑽塔上，你就把自己當成了一個懦夫，一個偽君子，或者一個魯莽的傻瓜。 為什麼政客不能騎自行車? Eben Weiss 2021年5月13日|戶外在線 
 在接受當地電視臺採訪時，托馬斯直接把麥卡錫和另一位加州共和黨眾議員大衛·瓦拉道相提並論，稱他們是“偽君子和英雄”。 凱文·麥卡錫賭在“大帳篷”上的共和黨|莉桑德拉·維拉| 2021年4月23日 
 我們都知道，在債務和赤字問題上，共和黨人確實是偽君子。 民主黨應該如何向即將到來的共和黨的蓄意阻撓宣戰 
 民主黨人指責共和黨人是偽君子，因為他們在2016年拒絕考慮時任總統巴拉克·奧巴馬對梅里克·加蘭德的提名。 巴雷特確認聽證會第四天:“我們有選票，”麥康奈爾在談到提名金承敏、唐娜·卡薩塔、卡隆·德米吉安時說 
 無論小木屋的偽君子們怎麼說，LGBTQ選民們支持他的理由就更少了。 投給拜登吧(廢話)Kevin Naff, 2020年9月10日，華盛頓刀鋒報 
 野生動物活動家查爾斯王子的狩獵習慣使他成為一個偽君子嗎? 2014年12月1日，《每日野獸》，查爾斯王子被拍到槍擊，虐待動物和皇室虛偽的指控再次點燃 
 阿肯色州國會議員湯姆·科頓是個危險的人，是個偽君子。 2014年大選淹沒在黑錢中|Robert Maguire |014年8月28日|DAILY BEAST 
 埃裡克·康託是一個討厭的、千篇一律的美國商會、共和黨偽君子。 現在讓我們取代所有其他大手大腳的埃裡克·坎託斯|尼克·吉萊斯皮| 2014年6月11日|每日野獸 
 因此，如果一個自由主義者為窮人代言賺了太多的錢，她或他就會成為一個偽君子。 這就是諾貝爾獎得主的報酬嗎? Michael Tomasky | 2014年4月18日|DAILY BEAST 
 你批評我是偽君子是蹩腳的，軟弱的，沒有真正考慮過。 斯派克·李猛烈抨擊紐約時報關於布魯克林中產階級化的報道，馬洛·斯特恩2014年3月31日 
 真正的人在他天生的尊嚴中脫穎而出，而偽君子的鍍金會被擦掉。 福音哲學| J。 h·沃德 
 你這假冒為善的人，先去掉自己眼中的梁木，然後才能去掉你弟兄眼中的刺。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 不過，雖然她對他的奉承並不在意，但她並不因為這些奉承就認為他是個無賴，也並不一定認為他是個偽君子。 陸上|約翰威廉德森林 
 三個人進不了天堂——嘲笑人、偽君子和誹謗人。 希伯來語的文學; 從塔木德，米德拉辛和卡巴拉的翻譯|各種 
 但在祭司的城市裡，教育的內容就是教人們扮演偽君子和說謊，叛徒比比皆是。 修道士的統治朱塞佩·加里波第